幼稚園老師好唔好做

又話好多教案做
其實係咪好易？

小朋友都搞

好好做

利申：做過

幼稚園老師幾好，幾好砌幾主動